有個日本學者爆料話蔡英艾當選15地方倒廢核材料

獨狂抹黑蔡英文

咁係因為國民黨攞揀嫁嘛
小英唔通冇啦啦走去搬咩大佬

自膠：瘋狂

韓魚當選會全國倒中國核癈料添啦，送大禮呀

又係呢招
當年國共內戰，中共都抹黑國民黨係獨裁政府
真係橋唔怕舊
賊喊捉賊